求平板電腦推介

大家好！小妹想買部平板電腦連keyboard 來代替手提電腦作文書處理，主要用來改ms word documents, 睇 pdf, 用gmail來send email 同上網，最好係行windows, 請問有咩推介？小妹budget 有限，$2500以下，thanks!

Thanks!